今日午餐

[img]
真係好正

睇見都

賣相差啲姐
但好好味架

狗糧